發現自己之前反社會人格傷害左好多人，想補償同佢地和好 應該點做

年輕時幼稚犯下的錯
大個左望番真係想打巴自己

大大力打落去
打完左打埋右

講多啲你做過啲咩先啦